開放式問題-林鄭下台

肺炎單野其實已經暴露左中共同香港政府既心態係根本唔理會香港人既死活，甚至有d藍絲同大陸人都開始question liberty 同 freedom of speech 既重要性，但睇番香港對上7個月既遊行集會直至今次醫護既集會，我覺得香港人其實已經無路可以退了。

我個人對林鄭既睇法係佢搞到今時今日咁樣基本上已經無退路，香港人想佢死，大陸都唔會想佢好過。原因係
1. 間接搞到台灣大選輸左
2. 貿易戰失利
3. 香港台灣既選擇結果已經令中共知道呢一代既年輕人已經唔可能被洗腦，下一次既選舉只會輸得更慘
4.香港連續7,8個月既遊行上曬國際頭條

林鄭既唯一出路就係盡可能係在任其間搞死香港或者香港人，成功搞到肺炎爆發咪當報復香港人成功，我相信佢呢一刻對香港人只有憎恨。就算拖唔死香港都起碼令香港既國際地位下降，令到上海深圳同香港既差距變少，最起碼都please到中共政權等佢自己有保障。

如果唔係真係諗唔到點解林鄭死都唔封關但大陸自己又一直有相關既保障措施好似澳門同埋其他地方cap曬香港既口罩等等。而家正正就係好多suspected case都送曬比香港，照道理如果中國仲想係香港身上賺錢，理應係保住香港條水，好似美國為左要大陸比錢都要幫手整下隻新藥，但中共同林鄭既做法係想殺曬香港人從而大換血。

所以林鄭下台係有必要同時係可行既，特別係呢一刻已經有好多老人家都屌買唔到口罩，藍絲都開始中立既時候。逼林鄭下台既原因係要保住香港人-我地自己。雖然香港人最終係想要普選，但其實呢個moment邊個上都係死，香港係需要一個breaking point。

成功拉左林鄭下台，中共一時三刻冇第二個信得過既人可以上到位，要知道中共要求係幾嚴格，曾鈺成太醒又唔做得，太蠢又考唔到AO個d連想上位都做唔到，雖然高官智商都係唔過80 但無可否認佢地既CV profile係唔可以太差。所以當林鄭下台成個局面一定會好動盪。而且黑警冇on9政府支持亦都會有轉變，我唔敢講成件事既outcome一定係正面，但起碼而家林鄭坐係呢個位，我地可以做既野都係萬變不離其中，之前都有巴打講過係罷工，遊行，死線，打又唔夠黑警打，講道理佢地直頭唔撚聽，反正法律係佢到，告得入就佢贏，告唔入就拉你入去姦又好打又好，反正冇可疑。

再者，呢一刻有普選，都唔知可以揀咩人做，呢一點可能係我本人對香港既政黨唔太熟悉，無好深入地了解過普選後之後會有咩人上，但見連登都有人講黃仁龍陳方安生個d但始終佢地本人都冇表明過自己會take over呢個位，仲有佢地個年紀都係一個問題。但最重要既係換左一個特首先，唔係要下一屈特首做得好好，而係要話比人聽，香港人係可以determine邊個做呢個位!

而且香港呢段時間既經濟都一定係低潮，呢個係必定既，冇左大陸市場既支持好多行業都會受影響，睇香港人呢幾個星期搶口罩搶到同大陸人一樣，醫護罷工一沉百踩，就算普選到一個新特首，好大機會都會比人屌。但香港人呢6個月就係要liberty 同埋civilization而唔要比大陸食住，如果大家仲係因為經濟差賺少左而想要番大陸自由行同內地資金既咁你地當我冇講過啦，對唔住浪費左你睇呢段野既時間，希望你地搵多d

林鄭只係傀儡政權，重點應該習下台及爭取香港民主

問題係而家香港需要一個突破點，同埋醫護罷工單野就係話比我地知，政府無恥到一個地步睇住香港人死都可以無動於衷，同時運動既模式開始變得死板不停repeat